二百萬人出二百萬份力-長遠支援計劃

二百萬人出二百萬份力
由於近期有會員組織各類資援行動
我認為該等活動理應升級及延伸至所有抗爭活動中的有需要人士
系統不能標籤小朋友/衝衝子
但想主攻因抗爭入獄人士的長期支援
當然理應包埋佔中，旺暴

1）香港人撐你計劃
目標: 主動支援有需要/被入獄的手足
（暫約目標一千人）
資金來源：
由二百萬人每人每月捐$1-$10
每月可得二百萬至二千萬
目標一千人
每人每月可分得二千至二萬
用於家庭收入/工資/家用支援
最唔好彩入獄期由3-10年不等
希望香港人有承諾，持續捐贈
希望幫手既人全義工，并自資行政費
將行政費用調至$0
（因律師費有612/星火支援，較想focus在長遠計劃）
義工背景要審查，資金亦要小心處理
資金如果有多出部分 希望發展去其他資助
可能有部分人唔同意衝擊行動
但呢個計劃 只係希望你搭少日黨鐵
就儲到$10去幫助為左香港犧牲左前途既人
捐贈無國界醫生都要$200一個月
如有人有興趣 想開tg group討論

2）工作支援
之前已經有巴打提出過
成立一個類似網購平台
可以提供穩定客源和工作
但我認為，每個香港人既志願不同
有好多都犠牲左自己將來，仲有學業同工作
呢個計劃，成立一平台
由各屆人士，提供各種職業/訓練
比所需要人士參加
如需資金支援薪金 可由計劃1
支援薪金部份提供

例如
200萬人網上購物平台進程 (3) + 招網頁設計師

3）教育支援
二百萬人當中 高教育程度人士
可幫忙對大中小學生免費補習 學業資援
對出獄人士的再入學支援，撰寫推薦信
入學學費支援等等，或者教會一技之長

例如
［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

4）醫療支援
衝衝子係活動中，受到既傷害，傷殘
或者係活動呢段時間中，因為所謂踢波踢爆頭爆腳等，由醫療團隊義工作出義務支援，支援範圍可包括義診，義務護理，醫藥費支援等

5）商業支援
希望設立平台，幫助在反黑警活動中參與拒絕黑警進入/做生意既店鋪，
第一步係於平台系統，尋找200萬人之中，需要該商家提供的服務/產品，用於禰補返因反黑警而減少的營業額。亦會加入罷食罷買的系統

6）政府不合作運動-退稅運動/抗黨鐵運動
例如退稅支援，想有義務會計朋友
幫每位市民退到最盡，交最少既稅

有人有提議/有興趣請討論

連乳搖都唔黎推我post
好失敗

推 有心巴打
721 811

推

on9到無連仔理